# ebp-ex-2
- faute du temps l'application n'est pas fonctionnelle 
# les taches realisées
- un composant movie-details pour afficher la liste des films 
- un service movieSearch pour recuperer la liste des films à travers une api rest 
- un service qui gére les session ou local storage 
- un resolver pour recuperer la liste des films avant que le composant se charge dans le DOM 

